F1 2019 比利時站 討論區

Formula 1 Johnnie Walker Belgian Grand Prix 2019

30 Aug 2019 - 1 Sep 2019

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Spa

Tyre Choice

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Formula 1 2019 Calendar

2019 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W10

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「叻叻」
SF90

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
RB15

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「(前)澳牛」
27 Nico Hulkenberg 「鳩堡」
RS19

Rich Energy Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF19

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL34

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」 「牙Troll」
RP19

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」 「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C38

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
10 Pierre Gasly 「返細牛」
STR14

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
88 Robert Kubica
63 George Russell
FW42

成事又罷工？

備用:

成事俾狗拉左？

gas 同泰仔個擺位有冇錯到?

今次真係返細牛

無

Ching你把聲好好聽

五大訴求 缺一不可

J左把聲好耐

竟然唔係成事巴打開新post

可能成事巴打想繼續抖暑掛

無得負皮

唔係成事開po, 負皮

本來諗住今晚搞，慳返

成事食屎

唔知泰仔咩料呢

今晚去遮打花園集會

魚雷咁都無得上
一於過垃利拍19max
轟炸到完場

G持

LM

唔係成事開po, 正皮

亂比正皮可恥

唔係成事開
要比正皮

成事又罷工

幾時有？罷都留返9月2

成事不足可恥

做乜撚野?

成事出現了

返細牛

我一路都喺度囉...

邊個話我要去拉利
康打係世界第一的

33
23

如果阿邦第一場就上po嘅話我估下年個位應該會好穩陣
仲快過9bo上po

唔好吹咁大好喎...

垃利有優勢即係準備自爆
不過老老實實新加坡同日本都應該好有機會

認真問
好多都揀2set黃
benz揀4set黃軚
到底考量左啲咩?

metfilx有套講玩障礙賽 好好睇

Hyperdrive

波子出左吱吱吱

幾年前開始講
終於差隻腳玩電動輪椅

終於到我最鐘意嘅SPA

有車唔玩去玩吱吱吱...屌...

等睇泰仔podium

秦仔有spec 4 PU

用佢黎試偈！

罰格冇得上台喇

又無德國

其實係咪有幾個場次序都定左
第一場好似成日都係澳洲

第14場

正常丫要就天氣
無可能6月去亞布x比, 又無可能11月去加拿大

雖然一樣色
不過德國係橫間

第14場係比利時朱古力

係wo眼殘

有 barcelona 冇 hockenheim
就算乾地德國點都好d

魚雷都有spec 4

第一場，反而比佢減下壓仲好

Albon

冇主場benz咪唔會主場柒囉

Kimi搞乜？瑞典車神要standby

係，頭尾一定係咁，其他多數跟天氣

其實咁排幾好

最後個幾場，美洲時間通常睇唔到直播

反正個時冠軍已經大定左

試野
佢地換左新aero都未試過
同埋 黃胎條條track都要用
重點試呢條都好😂

公公繼約

唔好唔記得而家嘅黃胎場場唔同

平治 German 站慘敗, 下年即刻無左

公公2020位confirmed
Ocon

應該去蕉啦
下個上笨士既仲唔係Russell?

神退落黎先有位

分分鐘下個係四屆過去

四屆過去神就會退休

[S]
Alfa Romeo車隊本週比利時站緊急徵召 Marcus Ericsson回歸，取代Antonio Giovinazzi出賽，至於後面的賽事尚未確定。

永續bot ham9十屆都嚟

其實Eri 唔差，Gio 就差啲火候

9bo

Ocon

無Po

仲有冇車渣 職業生涯好似冇高潮過咁

有, 攞過pole

所以9bo呢排係咁插蕉……

但未上過台

有機會過Haas拍K Mag

Stroll 表示:

重癲 應該會見到場場大家鬥屌

Stroll 由出世到而家都係高潮

到時應該場場都塞賣波

塞到雪雪聲

仲諗住負皮上一頁 差啲負錯人

Kimi Raikkonen says a pulled muscle led to the Alfa Romeo Formula 1 team calling up Marcus Ericsson as a potential Belgian Grand Prix stand-in but he expects to race.

When asked how he did it, he replied: “Sport. Injuries. Getting old.”

唉 本來plan咗去睇呢站
點知臨confirm前幾日跌爛咗部ipad pro
啱啱好冇咗條數

Raikkonen only elaborated on how he had sustained the injury by saying he had been playing "sport".

係啲咩咁難以啓齒嘅「運動」

意大利模擬器車手

大家心知肚明啦

ocon死極都唔斷氣 我澳豬下季切菜咁切

今次真係大大力錫佢春袋

自己友澳豬等比人B害

洗撚逼咩明明廠隊架車整到好似第三世界咁

仆街 攬炒team變彩虹戰隊

寫撚明Belgium都可以睇錯
真係弱智？

暫時41個正皮
平時又唔見咁多人討論

Dirt Rally Humble Bundle免費

好鐘意SPA既turn 2 3 4
速度感一絕

索女·喪屍·機關槍

德國人德國車

活塞運動

人廠車佢廠車
都唔知佢整乜鳩

而家downforce夠個個都盡油衝上去, 早多幾年downforce少D甩甩地咁仲正

今年簡化咗頭鏟應該做到類似效果？

我意思係2017之前D窄身車, 要好有膽識技術先可以唔縮衝到上去

以前打機Eau Rouge盡油點都會甩一甩出去唔可以踩盡
而加唔識打行啱線位都可以盡油剷上去
同一條直路無分別

以前d車睇Kimi上 Eau Rouge真係藝術黎

exact7ly

屌你老母邊有心情睇車

唉

stroll 個引擎蓋行行下飛走咗

Albon 緊貼19 Max
GAS 慢過魚雷

證明咗女人真係好慢

max無新引擎

秦仔

練習賽冠軍返黎啦

benz 又唔知擺咗幾多個沙包

Benz用medium咋喎

收到風賓屎負升級 下半年壞幾次車

垃圾又假希望

垃利 打錯

2003-2006都係
老舒都要縮一縮腳

練習賽之王

唉 fp1-3 去到Q真係一刀一刀割肉咁款
心鳩柒屌淡

呢個場垃利部車有少少優勢嘅
又唔使太灰

望左幾次，都搵唔到錯處

有打錯咩？

Albon

好想知Max 係咪真係咁超班

Max Verstappen RED BULL RACING HONDA 1:45.507 +0.933s 18laps
Alexander Albon RED BULL RACING HONDA 1:45.584 +1.010s 19laps

S2-S3 應該輸返比平治

連latifi都快過kubica……

兩條蕉做緊咩

仲慢過魚雷

如果垃利排位上到頭排或第二排
S1有機會超到車嘅
戰術大師唔柒pit應該有機會開到齋

啫係無機會
就算唔柒pit都會錯戰術

魚雷唔炒人速度唔錯喎 尊重

morning stream 今日呢兩個都好lag 係咪我問題

我斬好lag

都*

19Max咳果幾下幾好笑

墨仔著首火

賓士新spec PU

新引擎

會唔會有oh no no

二世祖醒目喎feel到有啲火燒後欄就入pit先,墨佬直情死埋

岩岩先睇番fp1
原來二世祖都係新pu
仲比對家睇晒
唔通今場天滅笨士?

Fly lap ok 但係long distance 每圈慢1秒

唔好ff 太多
到q 嗰陣就會快全場唔止半秒

今站定之前？

差唔多每一站都係

個畫面好似機場支那記者俾人圍

可能albon仲早過拉利贏

no登la

估唔到大家仲會對拉利有希望

我都算係拉利黨
不過睇左咁耐
熱身賽之王 唔係浪得虛名
到聽日就會
1. 隊team 柒幾獲
2. 自己柒
3. 架車自己壞
4. 無做時間
etc

咪撚登
一齊叫 天滅垃利 廢圖收皮！

成班放完暑假又發夢

呢排嗌得多光復垃利

又冇得睇

發夢緊要

成個678月差唔多冇睇過

和你飛完齊上齊落一齊返去睇f1

Gasly真心慘
跌返落細牛仲頹得緊要

問問問
問夠未呀dllm

Gasly: 人生可否重來

佢究竟做嘜野

留名睇佢反cup

舊年女人差姐
呢個係佢真正實力黎😂

你咁講完先明點解調泰仔上大牛
如果gasly係細牛表現都仲差過魚雷
下年佢應該可以88

求link

雷諾本身今個星期 engine 升級左做 C spec,要罰格, 宜家又用番b spec 出賽

今晚睇還睇記得開不推文回覆

有幾何f1 po會上到熱門

Ham大炒

鹹狗

咸

點解唔係留返聽日

現埸好多歡呼聲

驚輸自動放棄

Get. In. There. Lewis.

發夢還發夢 我地仲要係煲底一齊睇車架手足
不受傷不被捕

發緊夢 ham9咩事

做下戲姐，聽日咪又係贏

竟然係正評多過負評

咸9同黑狗一樣，自炒

hoball

咸夠唔夠時間整返架車Q 出返黎？

睇落唔係好傷啫

震親 今埸唔玩，換rus 上黎玩一埸

Third driver 唔係 ocon 咩

又可以拎黎貼堂

3場撞2次

Alex咩事包尾

二號太監簽左蕉，仲比你掂車？

架車變左紅色跑車

咪正賽嗰陣囉

出得返嚟

UPDATE: We will be replacing both front corners (suspension and wheel assemblies), nose, barge boards and floor on Lewis’ car 🛠

Barring any unexpected surprises, we believe we can complete all of the work in time for the start of #BelgianGP qualifying! 👊

多資源到同以前有後備車咁無分別

練得多就得咖啦，麥記兩年前換晒成副 Honda 引擎咪又係兩個鐘內

未適應掛
反正都最尾出

reddit死左

求 LIVE LINK

荷蘭勁 荷蘭快 笑左

著火

😂

Ham 會唔會都

平治副偈有問題?

威記

Benz 新engine 睇嚟出事

咸趕唔趕得切呢

噴到紅旗

咁快就call c隊拖時間

紅旗幫佢爭取時間

toto remotely blown up Williams' engine lah, buy time for ham

次次神奶野都有人幫佢手

戰術黎

好運到咁，到要還果日就自己小心啲😶

紅幾耐先開始番?

拉利部車做咩

咸美頓上世做幾多好事先有呢種狗屎運
明明本身Q1未必出到而加夠哂時間整部車

陳恩能教緊Popo做人

MIA 又搞垃利

15分再開

MONTOYA

咸狗架車整好

黑狗真係出得返

劇本！

佢set車時間小左
都未曾渣得好既 算啦

19max 架車有咩事?

秦仔有啲料到

拉利直線好撚快worrrrrrrrrrrrrrr
後欄條直路咁都上到330
癲架wor

佢淨係識呢啲

Max 會唔會出唔到Q1

咸爺會唔會炒多獲

留返聽日啦

部SF90個設計淨係玩Spa同Monza兩場

部車有事定搏？

嚇死以為kimi

意粉又死

未做時間果班死晒
諗住住hotlap
而家得返分幾鐘 GG埋

max

暑假完左 爭住搞bbq

辛斯
好黑仔

又紅

辛斯咁就俾模擬器車手搞掂咗

gasly返去第一場P16起步

咸狗d狗屎運唔係講笑
就算到正賽d safety car 多次夾晒時間咁出
唔到你唔服

又抽

鐳射槍喎 不過冇著火

丹尼爾又抽

恩撚就嚟連維多利亞港都抽乾

我覺得佢好克制啦

其實巴林都okay

259真係好撚仆街

可唔可以整個拉利front row黎睇下

平治偷唔到雞HA

兩架Benz 都鎖死咗條胎

vettel 咩事咁慢

廢圖真係好廢

係 真係好撚廢

speed trap 居然benz 最快

妖

不枉飛的返黎睇Q3

終於唔係淨係練習賽冠軍

廢圖慢叻叻咁多

聽日起步咪又係比鹹狗過

叻會唔會太快

Vet 搞乜野

front row lockout

廢圖聽日繼續廢

估唔到衰收尾

廢圖好撚廢

Is that Glock?!

點解會係timo glock 做interview 架

is that glock?

鹹狗恩人

無勁過

到咸狗望人架車

今次到鹹狗 望住架拉利

等睇聽日壞車加炒strategy

希望，從來沒有一刻未懷疑過，是假的。

聽日壞engine定大師發功

留名VET slipstream過叻攬炒

咸都會有

個人認為聽日大師上身機會甚大

鹹罰幾多格

假希望黎
唔使太開心
聽日唔係壞車就錯戰術
最後咸又贏

叻粉全面進場

我叻掂到
浸多排一定大把世界

get in there lewis

紫咗S1就扯唔起再lock up

KIMI排到P6幾好wor

係, S2都唔係特別好
S3衰收尾,果到蝕好多
差D連P2都無埋

泰仔去左邊

更加估唔到嘅係快過咸上到P2

入唔到q3

終於有pole

speed唔得定車有事

本身S2多灣垃利蝕唔少
Benz一直S2唔錯
但住部Drag Car
S1 S3輸返晒

今站應該法拉利首冠了

new engine
grid penalty anyway
試都冇試

呢排唔多見你？

的確，我叻首冠

Ricciardo: Five place grid penalty for power unit component change
Hulkenberg: Five place grid penalty for power unit component change
Sainz: Five place grid penalty for power unit component change
Stroll: Sent to rear of grid for power unit component change
Albon: Sent to rear of grid for power unit component change
Kvyat: Sent to rear of grid for power unit component change and five-place grid penalty for gearbox change

今季Hea睇啦垃利咁垃圾
雖然德國站係精彩嘅

不了

留名聽日大戰，垃利又柒pit，然後get in there, Lewis，不過如果今場Max贏，有D機會爭到總冠軍番黎

太子mtr 唉屌

痴撚線 成日話外國點點點
邊有咁垃圾嘅執法部隊

如果咸DNF，Max會更加大機會爭WDC

F2 好似炒大獲？

殺父仇人咩屌 窮追猛打
真係好撚on9

仲要唔俾記者入

架車分左屍

Cls，劏撚咗2邊

大快 部車中間食唔到道力
斷左 個人有無事？

有條live 片同觀眾拍嘅片，無血不過自己衡量下睇唔睇啦

成架車撞咗上去 好恐怖😱

🙏😢

no new at the moment

*news

好似係人有知覺

廢圖會唔會突登拎第二搏tow

唔好諗太多

依家先得閒睇higlight 屌你平治特登禁個自爆制等多d時間fix部車？

拉利都禁制爆一部 打和啦

As a result of the incident, the FIA regrets to inform that the driver of car #19, Antoine Hubert (FRA), succumbed to his injuries, and passed away at 18:35.

RIP

RIP

.................

The scene was immediately attended by emergency and medical crews, and all drivers were taken to the medical centre.

As a result of the incident, the FIA regrets to inform that the driver of car #19, Anthoine Hubert (FRA), succumbed to his injuries, and passed away at 18:35.

哇屌死左人

RIP

22 歲

Sad day

wtf

rip

呢個係有貨交嘅，rookie黎講真心勁，有d大隊都揚過話想簽，咁就走左，rip

Rip

成個駕駛艙都爆開咗
RIP

好不安

對於作為賽車迷嘅巴打們過去一日係一個好難過嘅日子

撞到cockpit一開為二...
RIP

rip
記得早幾年(?) 依個位f1都撞過

K Mag 2016 炒過

Hubert
Hope you rip in peace

rip

Rip
睇片係有架車本身已經炒左擺橫左然後有另一架車高速撞埋落去，睇唔清邊架先係粉紅車

擺横嗰㗎係

blancpain耐力賽重癲，炒個位係pit出口估唔到方程式單體殼都頂唔順，gt更加唔洗講

致命應該係 t boned 個下

🔝F2本週剩餘比賽取消🔝

如果要做全面安全評估嘅話
聽日F1都有50%可能順帶住取消
畢竟係直接死亡事故
最後如果真係因為安全原因而取消
恐怕出年條track都要大改

呢個上彎位一向都係呢條track最特別嘅位..
同埋佢係咪oversteel先咁樣撞 好似冇cam影到?
咁樣撞先發覺小保子上年個overtake真係cls...
唉RIP
今晚真係訓唔到

Rip
咁樣炒法本來都覺得九死一生，今次真係有halo 都唔掂

Max Verstappen
"Absolutely shocked by the tragic accident of Anthoine Hubert. Terrible. My thoughts are with him and his family, friends, team and loved ones."

Jenson Button
"Devastating news from Spa today, the super talented Anthoine Hubert succumbed to his injuries after an accident in today’s F2 race. rest in peace Champion 🙏🏽😢"

Mercedes-AMG F1
"The entire Mercedes family sends its deepest condolences to the family and friends of Anthoine Hubert, and his Arden and Renault teams on this tragic day."

留意 0:07

依個年代唔係好安全㗎啦咩

香港受到警黑多次恐怖襲擊,簽左佢,呼籲美國制裁香港

連賽車都要出事

RIP for Hubert
P.S: Also a darkness moment again in Hong Kong on 20190831

Spa 條track好似係冇alternative layout
講真啲車手點揸... George Russell Alex Albon呢啲同佢一齊大嘅好難focus到
Formula 3 最後取消我諗唔奇 好多車手18歲都未夠唔知承唔承受到...

Rip,f2 同f1 個cockpit 係咪保護系數一樣？係既話f1 咪重危險？

Alesi 失控

其實依家嘅track真係好安全，之前K Mag呢個位大炒都無事，今次真係唔好彩直接t bone。

如果要改條track ，應該會好似1994咁加chicane

聽人講用17年安全標準

唯一一個問題可能係gt pit lane exit 個胎牆唔好收得咁快，今次架車就係撞咗落嗰個位彈返出嚟再俾人炒落去

有人重演事發經過，唔係 FIA official 所以只作參考
Formula 賽車本身無預side impact, 再加上今次後車盲彎收唔切, 真係好唔好彩

RIP Hubert

Side pod 係有side impact structure嘅, 不過咁快炒埋去, 有都冇用

niki lauda當年紐布靈炒車著火之後都好似俾其他車攔腰撞埋去, 依家諗起佢算好幸運

致死原因係炒落牆定架車炒落cockpit?

比後車撞

rip
賽車界都有傷心事
攔腰牆咁唔好彩 點改先避免到

舊年澳門F3 Sophia Floersch 大撞都係好奇蹟

講真 佢有啲死得無辜
佢都係因為前車打轉先扭軚避
先至搞到自己炒
然後後面果部車又夾岩run wide
呢隻灣F1都成290劈住上
F2好似都成220
我諗要檢討下左右兩邊既撞擊力
今次真係比個車頭隊落去 隊到正一正

From redbull

bianchi發夢都估唔到佢同胞會咁早陪佢

睇番好心嗡

點解死果個唔係支拿車手

又唔好咁講

其實無得搞 撞個下個G force已經足夠殺死佢
RIP

呢啲事一次都嫌多

架廢車年年都話架車比上年快左，之後今年連best of the rest 都冇，9bo仲要比人炒埋，冇d尊重

F1: LIVE at the 2019 Belgian Grand Prix

近排大壓力既，就睇下車輕鬆下

同街坊一齊睇 睇完安全先好走

唔好講睇車 依家根本無心機做任何野

唉 係
我琴日都無咩心機睇排位
今日都無咩心機睇
淨係想大家安全返屋企
Vettel唔拎p1都得架

小心上鬼車
安全就得

any link?

大家都要安全

link

各位手足小心 平安嘅話上黎報到呀

抬梗船既朋友, 大量差佬中環碼頭出沒, 請主意

神都係要型一型

acestream://c8ffcd85d01067155eb216b10e78c8d1cd473b75
acestream://fa94323c9fe5243138fc0fffb3f94cfb0705eda1

中環碼頭popo諗住捉d番去交差, 點知....一個都捉唔到

睇F1定睇時革好？

2邊一齊睇 有垃利派笑彈陪我地冇咁sed

但係全部mark晒id

今場幾多圈
希望返去仲有得睇

點都等你！安全回家最重要

有冇link?

44，不過spa超長

轆上少少就有啦呀哥

好緊張!

安全第一
今日44圈

Max無了

19 Max

Max 88

Max炒左

19max

19

Albon 考牌

ALB > MAX

都係呢個位..

19 max

垃利難得威
一定要返嚟睇

19Max 班荷蘭橙會唔會暴動

啱啱返屋企
乜嘢情況

直路快到....

Turn 1 carnage

19平時撞人就撞得多，終於有今日

第一圈camel straight個slip stream真係好勁

19起步有待改善

啲康打起步廢到

可惜

一打開fox就見到19架車

原來撞咗kimi

BYE 19

睇唔到

max被兩連擊

19個起步真係好差
冰人呢下，諗起星加坡個拉利三文治

Kimi

KIMI好撚無辜

Norris一句唔該

19 max 又係7起步

Norris最大贏家

kimi夾死咗19

又有得update

熟悉既19max碰碰車

19又想係track外面入灣

kimi條線無錯喎

次後劃返Max火柴
直接導致Max T3自炒

kimi應該要罰?

辛斯好彩，有sc追

佢點會 佢比人隊
不過呢D當 RI處理

應該係racing incident？

Stall 好 7 tbh

辛斯仔做咩事咁後？

辛斯部車有事

kimi做咩又入

Engine stall
Twice

KIMI有排追

Pit嗰時架車死咗火

廢老規規矩矩 就算會罰都係max
不過佢無得罰

魚雷p19>11

norris好好彩

sainz都88

死埋

Sai 有無retire?

sainz執埋

依家死埋車

SAI DNF

收左皮

我冰

SC: 你班仆街畀我抖下得唔得

又死

臨收工俾人叫ot

我澳豬先係最大輸家

永續sc

係 轉埋個灣就到

4萬跌到最尾

永續SC?

俾benz(safety car)行頭行多陣啦

暑假後第一場就整場咁甘嘅

Vet 咁都lock up

有冇ching可以比多次f1 tg gp我

vet

無端端lock up到咁勁

有?我又要

廢圖真係搞笑

係 真係好撚廢
垃圾Vettel

睇下泰仔成色

我都想要

同問

唔夠mon用, 又要睇機場又要睇F1

希望今場叻叻贏到

贏緊啦
vettel咁廢

唔係散緊咩？頭先見d人上巴士。仲有事緊？

2:38 flying lap

睇sky, 岩岩最尾個chicane先話廢圖冇lock up
Turn 1 即lock up比你睇

垃圾vettel唔多醒神

放心， 有戰術大師加持

一日未番曬屋企都未叫完

唔好睇小戰術大屍

vet生性少少拉遠啲ok?

vettel is not that quick

ALB去番正常位置。。。。。

陸叻拉開接近兩秒

垃圾vettel

花式lock up 拉龍

你岩

拉利加陸仔開齋黃金機會，真係要好好把握

神恥笑

垃利直線

Leclerc贏啦
當係紀念Anthoine Hubert

vet俾d 力好冇...

係唔係話拉利更新左engine?

最好係咸dnf

睇KMag頂得幾耐

我仲想佢日本贏

垃利好似無換

lec 炒黑狗

佢守龍好撚勁架

叻會唔會去到最後部車又自爆

not that quick 都拉開緊

澳牛你做場好戲得唔得
阿bond你都過唔到

要記得咸係Drama King

兩個攬炒
gasly 上

佢手車咁狗 梗係勁

Gasly 復仇記

同vet撞

隊尾發車？

咪又係lock up

哥桑今場要交貨啦

vet睇住後面隻狗呀

vettel慢左

拉唔開呀
叻叻加油呀

泰仔後面搞咁耐

ham狗 又黎料了

廢圖搞乜

vettel無lu

vettel 條軑有 flat spot?

印度佬話用vet頂咸?
頂唔頂到呀

係

廢圖唔係扮架，佢真係廢架

可能頭胎熱得滯

Gasly點解揸str過到人

gas

戰術大屍準備黎料

Gasly有貨交

GAS

揸細牛仲醒神過揸大牛

gasly都過到人
albon仲係鳩堡後面

可能只能揸細牛

Gasly 對於albon升上大牛表示：咪一鳩樣

過到喇
鳩堡pit

可能真係車嘅問題
細牛部車比較啱佢

架車淨係啱Max 揸

Gasly:

大細牛暫時排名得gasly有分

vettel係咪等緊lec入然後開工

lerlerc 又拉唔開，係慳軑定點？

大師plan a究竟炒唔炒

係咪二世祖家姐

Stroll 過 k mag

K mag係咁跌

失賣波架車有事？

係咁紫圈
但係拉唔開

恩撚好病好好休息下

個個圈都fastest lap噃

拉利太順利。。。feel到有野發生

岩岩無睇 MAX咩事

以後一大牛 三細牛算啦

你識啲嘢

Montoya

陳恩能 今日不停亂Up

Agger

起步起得差 T1就隊落kimi度

gas: 好明顯大牛問題啦

Turn 1 俾Kimi 閘咗嘢，爛左前轆

阿邦就算啦，第一場姐
Gasly應該比人激活左

叻cut corner 有無事??

起步柒 比廢老過左 入彎插落去廢老度

係特登幫lec拉龍
拉成3秒唔驚 over/under cut

燈燈無事

佢應該病左

有垃圾vettel 係度,好難講

廢氣揸細牛咁勁

起步慢夾硬入
轉頭被撞左前後撞牆

無事既，天才叻救全家

講到自己咁快咩又係跟唔到Vet

其實sc後6圈先真跑 而家上左5-6位 算唔錯

廢圖係咪引鳩咸爺Push
比d dirty air佢食

bo77 一陣又拉龍

Kmag係咩事

影緊gasly講咗魚雷
perez收咗皮但講咗佢紫圈
頭先鳩吹站見到個樣攰到 聲又沙 好好休息呀大佬

泰仔good

4d chess

咁應該vet贏了

買定離手
鹹狗fake幾多次先入pit

大屍唔讚得

唔係,應該係咸狗入先
lec入

青馬d人走得7 7 8 8

oh

大師就位

超碼三次啦

0 直接undercut大屍

Norris

gasly 咁早pit
係咪想鏡頭影自己過秦仔

垃利又柒

竟然無事

又fake pit

平治又fake

牙邦過唔到Gio

好難講

係咪啱啱發完夢

平治又fake到垃利入pit

唔好諗太多，佢係真廢的

廢圖冇事即係...

應該唔係比Benz fake pit影響掛

係,可能真係條胎唔掂

叻鬥咸

Fake pit 可恥

鬥唔到 差5秒

未必係被fake
VET唔係點頂得順

未有得睇 睇神un唔undercut到vettel

難講 vet上唔返第二就…

不過Vet 條胎lockup 過，唔入都唔得

廢氣百屌成才

戰術大師又出招

應該點都頂唔到

benz係咪等sc

我冰條軚收皮

中遊幾好睇

btw lec好似比拉利玩鳩死

細牛拍手條女

Vettel交功課

似乎真係撚唔掂條紅

Push 極都拉唔開，而家唔上唔落

benz真係等sc?
如果拉利條黃挨到尾既話....

冰人搞乜，愈跌愈後

pit叫佢入 佢死頂 唔知點解

佢條胎都用左好耐

好似gasly條女?

咸狗追近左

架車病病地？條軚又老人差不多半場車

vettel好撚快wor.......

架車傷咗 個人又傷咗算係咁啦

Leclerc係咪要pit喇

起步比19撞爛左floor

Lec會唔會比Vet Undercut？

橙衣軍團無離場

又逼害叻

咁佢拎新tire都有advantage既

有機會呀.....

第19圈

而家入會
vet -17

又逼害leclerc

永遠都唔明點解有時死都唔pit
Simulator都寫明有幾多chance overtake，啲車隊係盲定點?

後生仔係要習慣下比車隊逼害

我叻個首勝

gas頂走suck my ball

Vet 換完tyre 之後好似好快

gas好精神

車隊計條數唔同我地睇果個
佢地會計vettel條黃係咪真係可以到尾
因為佢地遲入,可以最後反cup etc..

gasly
對住塞賣波都唔輸喎

戰術大屍又玩自己友

karma

gasly勇武到有啲想投佢dotd

Benz唔入都唔敢畀叻入，喺車隊角度無可厚非

泰仔又上唔到
搞到好似真係大牛架車問題咁

條條link 都好窒

vettel條黃要27個圈, 得唔得呀?

今年條黃tyre有伏， 好易捱唔掂

話唔定魚雷舞得掂

一嘢射落vettel度
搞掂

反正唔得咪再換

Norris ho ball

個pit鏡頭好靚

跟住廢圖last 5圈過佢啦

連續兩個正常pit

英文旁述話應該有29圈

大奇蹟日

undercut

秦仔都唔掂
Redbull應該出去買人

但唔快

Lec係咪又冇得贏

就快壞車

double stack

兩架紅色車要炒了

仲有魚雷

好一個3.6

垃利2秒幾嘅pit簡直等如保特跑100m

簽鳩堡囉 佢得閒啊

3.6

Kmag條紅想點

青訓

可能到尾蝦vet舊佢幾個圈呢

咸個pit竟然慢過法記

黑白旗
Gasly勇武

真奇蹟

gasly係STR好精神喎
會唔會RB架車真係有問題

好過50秒嘅

ham 3.6

條黃差10圈， 差好遠

如果有sc vettel入黎換,佢贏晒應該

hamilton slow stop 精台作死

黑白咩意思

係咪要小保子拉龍

benz pit 柒左

Marko咁要面未必肯俾kvyat second chance
如果廢氣打殘kvyat
佢應該可以執嘢走

怨婦

掉轉講可能係佢適應唔到部車

Benz 講緊咩暗號
同Ham 講box box
同公公講box box box

狗發癲了

話時話 spa個pit entry好窄

下個圈就到佢box

我都想知

大屍係咪用vet做2 stop

2.3s

Unsportsmanlike behaviour
無penalty 淨屌佢無品

無啦啦+多佢成秒

ham咁惡死

公公2.3

box完 有咩拉

同人唔同命

牙邦紅！

叻追得幾快

vettel 2停?
而家咁樣頂唔到尾架wor

已經諗好劇本。charles, plan C, plan C

青訓始終未有人上位，除非真係買人啦，魚雷今年又唔差

仲有plan F呢

似博SC換紅

係俾19撞壞左

搏唔搏佢都要入多轉
唔係無第3

Plan fuck

廢圖之後都應該守唔到平治

頂到笨屎嘅 不過叻應該幾個圈後過佢

vettel is faster than you

佢條胎唔得 做緊48
其他做緊47/46尾
點頂

應該比完drs lec就入換紅再追

lec 咁q快

早換紅應該追到1 2嘅

team order

屌你垃利

廢圖team order

大師會唔會咁做

可能比埋drs lec就pit

廢圖咁順攤嘅

嘩team order
估你唔到

歷史性一刻，交捧俾下一代

multi21呀嗱

真係快好多丫嘛

終於有team order

養生mode

seb, this is james...

廢圖先係造王者
頂住後面

以前kimi加seb啲TO慢撚到

俾啲骨氣出嚟喇
學神攬炒都唔俾佢過先係

新kimi

算啦唉

Vet 一被過又甩開

要破處了

叫vettel入啦屌
而家p3都未必守到

牙邦卡喺魚雷後面

德國站呀

以前尊重前冠軍 紅牛冠軍可當condom

屌...........on9
唔撚pit vettel
垃圾拉利

垃利又戰術大師

Vet快啲換紅追仲好啦

垃利唔係想唔入嘛

Vet係唔係要換紅胎

搵vettel做雪糕桶
唉屌

黃胎點頂到尾...

屌你老母又迫害四屆

垃利

pitwall 又思考人生

vet: 再拎世界冠軍？ 不了，我已擁有太多， 我要培養新人

咸神快撚到

垃利啲人係咪唔識計數嫁

benz突然追得咁快

Vet叫pit都唔制 戰術大屍

vettel 真係快啲過賓屎/返牛牛啦

今圈Vet死硬

Ham就嚟到追到車尾了

屌
垃圾拉利

又要等到比人過哂先pit

死 孖舔竟然叫4屆做雪糕筒

拉利究竟等乜春

垃利頂你個肺

vet同ham炒車被norris攞次podium啦

快撚啲比佢入啦屌

又一個圈

fake咗神

仲唔pit

拉利為左呢場比賽好睇D不遺餘力

圖仲有冇新紅or黃

點解拉利換完tyre慢到咁

咸條胎新咁多，Vet 而家好入啦

無,換舊紅都得既
但真係好on9
點守呀.....

好似話無新紅

垃圾呢場放棄vet 免得佢頂住叻叻攬炒俾咸神偷雞

新黃都好啦
一圈兩秒好快追到

而家pit最好成績2架benz後 梗係死頂

點解條黃咁快玩完？

帶得1條黃咋
而家重唔撚入
比drs 咸托咩
on9拉利
唉
意粉仔真係on9

再等，出返黎上唔到pod

不嬲今年條黃都廢

垃利呢隊垃圾有冇計過自己近呢幾年犯過幾多戰術錯誤

拉利可唔可以有小小大志
今場架車算有絕對優勢
啲戰術都唔係 aim 包Q

Vet 呢幾圈守得好

妖，要Vet喺後面頂

上返黎可以追
而家p3都未必有
77做緊46.5
seb做緊48
點玩

Vet 十幾圈已經入咗去，其實差唔多

Vet 幫手頂住

頂唔到十三個圈啦

今年用ben屎專用軚

有drs都縮唔短 我撐大師死頂

叫77 追近d
然後準備抽水wor

呢個圈應該冇喇

黑暗制度 lol

但點解vet 咁快換黃， 又出左SC

vet又頂一次

第一次咁支持廢圖

Gas vs Albon

ohhh

Lock up 咗幾次冇得唔入啦

玩完

神快啲衝上去搞柒條偽天才喇

黑暗制度

睇死廢圖犯錯

頂唔到了

屌 大屍又迫害

終於失守

唉 大屍真係大屍

換紅未

Toto無表情咁濟

廢圖無得唔pit喇

入啦屌你老母拉利
唔入比人射落黎咋屌你老母
好撚柒嬲
d戰術垃撚圾

犧牲vet...
戰術大屍...

肯Plan F 未

Vet咗做Condom了，唔知會唔會比Bot過埋

換軚未

je 係今場vet 係輸自己

無新紅
頭先比佢入一樣行唔到尾

垃利唔係諗住頂77
到頂唔到先入下話

點解

albalb準備過晒細牛

11圈喎，點頂……

albon

大師唔可以一心二用
一次淨係顧到一架車

垃利啲思維我地唔明

換soft再追好過 駁1分

叻一樣tyre 人地快咁多

3牛大鬥

威記都衰pit stop

係都pit攞條紅出嚟追啦下嘛...

Vettel早咁多圈入點比

Diu你播少陣廣告啦撚樣fox

屌 一早就應該換條紅俾VET追啦

終於換

圖早入換呔

垃利又自己掉左個包Q

屌得返10個圈俾Vet

啲廣告仲特別大聲

係囉屌
琴日做q3果條都得啦
而家係咪都p4

下俾錢都有廣告？

連續三次pit無失誤：0）

終於入

Vet

終於肯pit

經常

又Plan F?

所以戰術咪失誤囉

迫Vet咁遲先入

真係好撚on9

拉利又係輸黃軚

F1.5大混戰

廢圖加油呀

垃利可能真係笨屎水鳩左早左pit

F1 2019 比利時站 討論區 2

魚雷

神又追唔到上去

其實係咪可以熄機啦

有得負皮啦

Get in there Lewis

4牛互鬥

屌你老味大屍個字典入面係咪無包Q架
人地笨士就下下1 2返嚟垃利就下下都犧牲一架

albon突然上左電?

多得vet頂一陣...

Albon過四萬靚到

唔係,vettel係要pit
但第2次pit果震應該早入啦屌
重死拖
vettel出聲果震時就要啦
而家擺撚明搵vettel頂住ham
safe lec個冠
而家咪淨係拎p1
明明有機會有p1,2
真係on999

過到澳豬拍晒手

唔覺佢地個腦會咁諗

秦仔過得靚

又lock up

好睇

廢圖

Vet應該養生就算鳩數

冇睇到開頭 max係自己炒車定點

四屆

Vet 紅都咁

等replay

垃利排位包q
但正賽台上都係2架賓屎
笑死人

Vet又輸 冰又輸

同冰人有踫撞

叻首勝